「集思廣益」想集合不合作運動攻略整傳單遊行派

大家好，小弟想收集多啲不合作/超合作行動既例子

打算製作啲傳單/小冊子喺各種和理非遊行/集會時派發

目的係想喺網絡外將各種不合作行動既方式推廣開去

他日真正需要人參與時打過底都可以快啲埋位
(我知啲人未必有膽，但群眾運動就係寄望群眾參與㗎啦）

喺論壇上都見過唔少但想集中啲做個資料匯集

希望大家有見過咩意見/策略可以幫手喺度講分享
(跟格式更好)

例
行動：遊鐵河
目的：癱瘓鐵路，妨礙經濟活動
具體：盡量多帶行李，乘搭地鐵全程唔落車

行動：沽港幣兌美金
目的：衝擊聯匯，打擊中共在港資產價值
具體：在可行範疇盡力增持美金，並提取所以中資銀行資金